有幾多人會用心欣賞人？

睇巴打討論，好多都停留係樣貌/性幻想層次，有冇人會用性格為人思想先決 皮相美係會有限期

利申：大部分真心鍾意過既異性都其貌不揚

有，相處個感覺最重要

都會睇性格 識得耐可能問下佢對未來有咩憧憬

試過唔少次俾心儀對象認為自己貪外表/家底
跟住就收皮唔敢追落去…

無樣又係無感覺

大前提係要嗰個人唔醜樣

現實係樣衰冇人會想知你咩性格

以前讀書年代拍拖對象只會留意樣比較出眾嘅女仔
出嚟做野之後覺得樣係其次，當然學樓上巴打講，樣唔太差先會花心機了解性格
一個女仔性格好，相處舒服，緊要過樣靚

現實係樣靚就有Feel 雖然唔一定

我

有時同個女仔相處雖然佢外表唔靚
但係慢慢相處咗先發現佢嘅性格好好
突然之間覺得佢其實係靚女
性格真係可以決定你嘅樣

呢個世界 有樣先有計傾

毒是原罪

啱呀